【異能/甜故】S.H.I.V.A （第一季）

本故事純屬虛構，希望有緣人能多多支持！

第一集
「邊撚個生你出離架？生得你咁撚樣衰嘅？」
「生得你咁撚高，但唔長肉，有個仔好似你咁真該燴」
「成頭頭皮，咪撚整污糟我張枱呀！」
盛林伽眼見一個又一個同學對自己辱罵，內心感到十分難過，快受不住要喊出離
「鈴～～～～～～～」鬧鐘響起
鬧鐘拯救了在惡夢裡快崩潰的盛林伽，盛林伽張開眼睛，回想起剛才夢裡的畫面，一切都很迫真、感受很大。原因是，這一切，都是黎浩賢在中學時期每天都面對的人和話….

盛林伽回過神來，走到厠所裡梳洗，準備淨間11點半嘅job interview。吹乾頭髮後，瘦削嘅盛林伽穿上不合身嘅西裝恤衫，照鏡檢查下自己嘅儀容衛生，特別係頭髮同眼角，便擰開盒買左無耐嘅髮臘，生硬地將手心裡嘅髮泥塗到頭髮上，務求令自己睇上去醒目啲。攞齊見工要帶嘅野，盛林伽就出門口，去佢大學畢業後第15個job interview….

「下一站觀塘…Next station Kwun Tong…下一站…」港鐵廣播中
「佢有約我嘅，但你知啦，又唔係有錢，讀完毅進諗住考差佬嗰啲屋村仔囉」盛林伽旁邊一個20頭嘅女仔喺電話度講
「考差佬都幾好吖，政府工穩穩定定」盛林伽心諗
「咪玩啦，我露少少波去老蘭一晚分分鐘比我識到件有錢仔啦」側邊個女仔繼續講

盛林伽走到門前準備落車，拎出電話，確認多次淨間個job interview地址，懷著平常心往job interview個地址行過去。

途經觀塘嘅工業區，喺一個好繁忙好多人搵緊食嘅地方
「啪啪…啪啪…啪啪…」「好～～～停！」路邊一個赤膊紋身漢向泊緊車嘅司機指示
「靚仔，小心後面～～」一個蒸溜水工人從後同盛林伽講
「呀～如果淨間份工又見唔成，不如做送水啦，個個都咁大隻嘅」盛林伽心諗
好不容易，走過工廠區嘅「障礙賽」，盛林伽到達佢嘅目的地....

「黎先生，多謝你今日嘅時間。想double confirm下，睇返你份CV，你好似冇full time經驗，因為我見好似得part time…」HR姐姐問盛林伽
「欸…係呀，因為畢左業都未有人請。但係我好勤力架，你見到我讀大學嗰四年都有返7-11，仲攞過服務之星….」
「明白。咁我地會一個星期內通知你架啦，我依家送你出去先」
「咁…咁係咪請唔請都會通知架？定係…」
「如果唔請就唔會打電話聯絡架啦，留意電話啦，依邊黎生。好 bye bye」HR姐姐公式化地回答並拉開大門送走林伽
「哦…bye bye」林伽咀喪地說

自覺無望嘅林伽喺電梯裡諗起當地年攞人生第一個獎項 --- 7-11服務之星
「婆婆，你喺度做咩呀？」著住7-11員工服嘅盛林伽問
「我….要換野比個孫呀」婆婆答
「阿婆～個門口又唔係大，我地有時上落貨呢，驚整親你呀。你去第二間啦」林伽嘅7仔同事說

說畢，同事返入店內做野，得返盛林伽同婆婆喺店門外。
「婆婆，不如咁啦，我差唔多每日都喺度返工。欸…如果有啲客唔要印花我幫你留起佢地啦…好過你日日喺度問」林伽提議
「唔好 後生仔，阻住你做野唔好嘅！唔係我要！我比個孫架，個孫女話想要呀。係呀，我比個孫架。你係咪幫我架？個孫女好想要。」婆婆說
「得啦，婆婆我會架啦。你返去先啦」
過左一個月後，林伽幫婆婆儲左無數咁多嘅印花，而婆婆都換到佢想換比個孫嘅公仔。婆婆個仔之後仲特登落左林伽工作嗰間7-11多謝林伽。再過多個月7-11客服部透過店長通知林伽成為該月嘅服務之星，係林伽人生第一個全港性嘅獎項，亦都係林伽人生第一個獎項….

大熱天時，體感氣溫接近40度嘅一日，對於好似林伽依種天生油脂汗腺特別豐富嘅男士離講，著住件老西簡直係一個煎熬，對林伽周圍嘅人離講就係痛苦....正午12點幾，烈日當空，行左幾步，林伽已經開始大汗答細汗，咁啱阻正食晏時間，一堆又一堆OB OL由唔同嘅商廈湧出離。林伽留意到依區啲OL不論樣貌同身材都唔錯
「如果啱啱份工請我就好喇」林伽心諗
「嘩！你聞唔聞到呀？啱啱行過個人啲臭狐好勁呀！」一個行過林伽嘅OL講
「喂吔！你唔好咁大聲啦。人地聽到架！」側邊個OL話
「佢咁臭都出街比人聞啦，怕咩比人講啫，預左架啦！」
「你唔好咁衰啦」
「咩喎～」
林伽自16歲開始發現自己有臭狐，做汗腺切除手術一直係佢大學畢業後嘅計劃。希望搵到工、儲到錢第一件事就做依個小手術，藉此改善社交，再講白啲就係溝到女。一日未有錢做依個手術嘅林伽，遇到依啲情況都慣性啞忍，因為臭狐的確係惡頂嘅。情緒低落嘅林伽不禁慨嘆，以自己嘅條件，無論工作環境有幾多靚女都輪唔到自己，阿源嗰一句「這些機會不是屬於我的」好自然地喺林伽腦海出現....

推

有人睇架

食完飯即po

第二集

盛林伽就係…一個身形、氣味唔討好嘅宅男。或許長大喺一個注重儀表嘅家庭，憑住183嘅身高，自細開始一步步改造，依家都會溝到下女。性格方面，林伽十分怕事，但至少唔係一個懶惰嘅人，喺天性勤力嘅父母熏陶下，都總算能夠跟住社會嘅時間表大學中文系畢業。英文寫同睇冇問題，但揮之不去嘅港式口音令林伽喺英文面試時非常蝕底，亦都係冇人請嘅一個主因。

林伽嘅父母喺黎自廣州嘅新移民，爸爸當年離到香港苦學英文，依家總算有一間屬於自己嘅蚊型批發公司。至於林伽媽咪，所惠於當年冇太多粵普兼懂嘅人材，考完師範就喺間小學做普通話同中文老師。依家食正普教中條水，7年前仲升埋做主任。林伽同雙親關係密切，因為世上得林伽父母會接受所有林伽嘅缺點...

因為林伽嘅父母出左去興祝結婚周年，佢今晚獨個兒食飯。林伽叫左個外賣，開住電視，邊食住粟米肉粒飯邊喺用電話睇漫畫。過左陣，林伽又碌下唔同社交媒體，見到以前啲同學紛紛呻緊份工有幾辛苦、老闆有幾無良、啲客有幾無賴嘅時候，自己卻成年都冇人請。至於以前家境唔錯嘅女師姐就一個二個喺度曬自己去邊度旅行、同男朋友有幾sweet、同閏密有幾友誼永固。林伽….真心朋友都唔多個，女朋友就更加冇。林伽冇哂心機，於是放低電話，唔覺意見到書枱角落頭一幅細個同爸爸媽媽嘅合照....

「仔～唔好跳喇！床都爛啦」林伽媽媽說
「喳！喳！受死啦怪獸！」
林伽喺酒店嘅彈弓床上自己一個玩緊超人打怪獸
「淨間去超人館啦喎！準備好未呀林伽？」浩賢爸爸問
「準！備！好！我要同超人迪拿斯影相！！」林伽大叫
「咁怪獸呢？」林伽爸爸再問
「我去到會一腳，喳！咁樣踢佢」林伽說
「仔，你呀，淨間去到唔好亂踢人呀，知唔知？日本人好有禮貌架，好有規舉架」
「喳！踢死佢！喳！受死啦！好啦，唯有出死光啦～～～～」林伽繼續扮超人
「唔聽話就唔去架啦！」林伽媽媽說
「有！聽！呀！唔好踢怪獸呀嘛！」林伽得意地說
「爸爸呀，記住拎埋部DV機喎，去到幫阿仔拍下片」林伽媽媽說
「一定會啦，依轉旅行就係為左個仔先離。下個月要慳返啲喇，依排啲生意都麻麻地，去旅行加埋依部DV機，洗左好多錢...」
「算啦，難得阿仔考到全級14，都要獎勵下嘅～～」
「行喇仔，去咸蛋超人館喇～」林伽媽媽說
「YES! LET'S GO!」

林伽眼前依幅相就係林伽細個同爸爸、媽媽、超人迪拿斯喺咸蛋超人館嘅合照....
諗到依度雙眼變得燙熱，林伽覺得自己好冇用，工又冇、朋友又冇個。視線漸漸變得濛糊，淚水慢慢湧滿了林伽嘅眼眸。對於一個先23歲嘅年輕人，面前依一切都唔容易面對、唔容易處理，林伽睇唔到將來個方向。強忍淚水嘅林伽，再次走到電腦前繼續去搵工、繼續去send CV。

「嘟…嘟….嘟….特別新聞報導…」
啱啱Send完cv嘅林伽，望望手錶，發現差唔多10點，爸媽竟然未返
「近9點15分，喺青葵公路有雙層巴士番側，有18人死亡，包括12男8女，另外大約40人受傷，大批傷者喺路邊等候救援，救護人員優先處理傷勢較重嘅，並且由擔架送上救護車，再轉送到仁濟同屯門醫院….我地嘅記者已經趕到肇事車禍現場，喂…李娟請問現場情況係點？」
「現場肇事巴士為756….」
「756？咪就係開往荃灣嘅巴士？」林伽心想
「鈴….鈴…..鈴….」突然林伽屋企電話響起
冇咩朋友嘅林伽不禁開始胡思亂想…然後拎起電話…
「喂？」
「喂？請問係咪黎國輝、董穎屋企人呀？」
「…係…我係….」
「你係佢地兩個邊位呀？」
「我…我…係佢個仔….你..你係…」
「黎生….我係警員周柏健，PC 3972，剛才喺青葵公路發生嚴重車禍，有兩位傷者經搶救後不治，已經送到去殮房，相信係你父母，麻煩你過離認一認係咪事主。」
「….你會唔會搞錯左…」
「黎生，其實未確認嘅，所以先要麻煩你過離認屍…因為喺現場搵到疑似係兩位事主嘅銀包同身份証….不過你最好有心理準備啦….叫多個屋企人同你一齊過離好啲。我仲有幾個遇害家屬要聯絡，我地交換手提電話方便保持聯絡啦，黎生…」
收線後，林伽聯絡左最念熟嘅舅父一同去殮房認屍…..

推

可能改個直白啲嘅標題多啲人入離

加油唔好放棄呀 我自己都寫緊故
你入黎睇下我果邊就知我情況仲嚴峻啲
不過一齊加油啦
努力一定會有人睇到架

出得兩篇，又未入正題想有幾多人睇？

第三集

「點解！！！！點解會咁架！！！我做錯啲咩呀….嗚..嗚…嗚…」林伽喺殮房外嚎哭大叫
從事保險嘅舅父雖然見盡人生百態、生老病死。但係，當依啲事情發生喺自己同屋企人身上就份外難受。淚水不停地流，林伽舅父半句安慰嘅說話都講唔到，因為佢深知，只要一開口，連自己都會忍唔住喺姨甥面前崩潰….
由細睇大林伽嘅舅父從來未見過姨甥仔依一面，唯一能夠做嘅就係遞紙巾同輕掃林伽背脊以作支持…
「我做錯啲乜？點解連我嘅父母都要拎走埋？」以淚洗面嘅林伽不禁問
「唔好咁啦…要生性呀林伽….要振作呀…佢地都唔想見到你難過…」
「以後我連佢地難過都見唔到喇！嗚….嗚…嗚….」林伽再度嚎哭
林伽舅父理解姨甥需要情緒上嘅發洩，覺得喊出離總比屈住屈住唔出聲好。林伽喺殮房附近平復啲後，舅父揸車陪林伽返屋企攞衫，然後帶林伽去自己屋企寄居，為免姨甥自己一個喺屋企諗唔開。
「你爸爸媽媽都買左份意外人壽、同埋啲人壽儲蓄單，我會拎佢地張死亡証同你搞claim，至於佢地啲生後事等我幫你搞啦。」舅父同林伽講
「哦...唔該舅父」
「林伽，雪櫃有好多野食、廚房有面包，你聽朝訓醒就隨便攞離食啦，我沖涼然後休息喇。你都早啲抖下啦」林伽舅母說
「知道舅母」林伽答
「唔好比自己太大壓力，唔好諗埋一邊，有啲咩事都可以同我同舅母講架…」林伽舅父提醒
「哦…知道…」林伽回答
林伽既迷網又傷心，工作、朋友兩樣都冇、女朋友冇、連最親嘅父母都走埋......仿佛生活上冇任何人或事值得林伽留戀和努力。天生人緣差勁，畢業後碰上搵工嘅挫折，面對家人嘅離世，林伽反覆問自己做錯啲咩。然後林伽又開始懷疑係咪自己上世作孽太深，今世要還....仲要有多少嘅不幸先可以還清呢？林伽又嘗試換個角度諗，若然這些不幸係一啲考驗，係一啲預備自己成為一個成功人士嘅挑戰，那憑著自己嘅「才華」又可以幾「成功」呢？諗到依度，崩波左一天嘅林伽終於訓著左....

喺舅父嘅協助下，林伽父母嘅身後事都搞得八八九九。林伽百無聊賴繼續喺舅父屋企上網麻醉渡日….
「林伽，依度喺你爸爸媽媽嘅所有賠贘，你拎去銀行入左佢啦。」林伽舅父提上支票說
林伽接過舅父幾張支票，拎起一望
「500萬？仲有兩張喎...依度又幾百萬。成千五萬？舅父你會唔會搞錯呀？」林伽問
「啱架喇～佢地兩個都有份意外人壽，每人保額都只不過係200萬，但因為佢地喺公共交通工具上面發生意外，就會有雙倍賠贘惠益，仲有啲儲蓄計劃佢地買落...」
「咁...咁多錢，拎離做咩吖...」
「你父母當初買人壽因為層樓未供完，怕有事有意外層樓要比銀行收返。依家層樓供完，依啲錢你要好好運用，唔好亂洗左去！」
「哦...知道」林伽答
林伽突然間成為千萬富翁，流動資金過千萬，仲有一層樓揸喺手。林伽覺得依個幾月發生喺自己身上嘅所有野都難以至信，一下子多左咁多錢都諗唔到點洗，但林伽心知都係時候返自己屋企學習獨處。畢竟作為一個內向嘅年輕人，林伽長時間對住舅父母同兩個表妹一家四口確實唔多舒服。遲早都要面對自己一個人住，林伽決定今日返去。
「舅父呀，我返去嗱」林伽說
「你可以住多陣喎，唔洗急喎」林伽舅父回答
「唔洗擔心呀，我有啲掛住屋企。想返去執下野休息下」林伽說
「咁我車你啦」
「唔洗喇，我自己坐的士返去得架啦….」
「咁好啦，有咩事打比我或者舅母呀」
「哦…」
林伽返到屋企放低野，父母嘅舊衫拎哂落去樓下回收箱，然後打掃屋企，換床單，就這樣林伽已經攰到郁唔到，就咁訓著左....
父母過生，但日子依然要活下去，第二日林伽決定再次打開部電腦嘗試搵工，睇下隔左咁耐會唔會有一啲新工請人....搵搵下林伽見到一個招職廣告：
「The Job…..participate intense physical training and examination, Travel is required, 6-month contract, working experience is not important….Location….the United States of America…..expectation….highly independent with minimal social network, have handled personal traumatized experience...salary….USD100,000???」
林伽覺得依個工作嘅報酬、地點、性質都好吸引。第一、林伽自出娘胎都未曾去過美國。既然有一個咁嘅機會都可以試下，橫掂香港都冇人冇物，就當比人呃都冇野輸，更何況林伽跟本唔覺得對方會聘請，林伽以碰運氣嘅心態send出cv。過左一陣，有一個外國電話號碼打去林伽手機….
「喂？」林伽先出聲
「你係咪剛才應徵我地公司McAidan Consultation，我係公司嘅人力資源部，我叫Wilfred，請問你今日有冇時間見面？」
「今日？咁..咁快…欸… 可以呀」
「今晚8點，美麗華酒店門口，會有一架的士過離接你，車牌KY 8459，唔好早唔好遲，唔好喺酒店門口俳佪，8點鐘就係門口上車，有冇問題？」
「夜晚8點見工？點解要上的士傾？冇office架咩？」
「相信你睇到個招聘內容同待遇都留意到依份工同市場上一般工作有好大差別。今日係第一輪面試，依個項目係高度機密，未知㨂唔㨂你之前我地唔會透露太多。若然你覺得不安、唔可靠大可以即刻退出依個輪選。如果冇問題，你依家就可以入住美麗華酒店，用你張身份証check in 就冇問題。麻煩你話一話比我聽你嘅銀行戶口號碼，我地依家即刻過數比你，酒店房嘅費用我地負責。」
「好奇問一問，點解要比間房我訓一晚，而唔係直接去酒店門口等？」
「因為依個project係高度機密，有啲candidate對我地冇信任，覺得喺酒店住一晚、出入都有記錄同cctv，有啲咩事都可以方便警方追查。有見及此，為左candidate嘅安心，無論到最尾請唔請，我地都會主動offer送酒店一晚。但你可以放心，我地做依一切都係想確你同我都有最大嘅安全。若然你想取消見面，6點前你唔check in酒店就自動取消，冇任何壓力嘅。」
「哦…冇..冇問題。咁今晚見」
「入住後將收據 mms 到依個號碼，我地會即刻滙款比你。」
收線過後，林伽坐左喺度諗究竟去唔去依個「面試」好，諗極都諗唔明點解依個「面試」要咁神秘。但係急住搵工嘅林伽，見個待遇咁吸引，以自己條件應該都唔會請，覺得攞下經驗都無妨。林伽再諗遠啲，即使對方想綁架都冇理由會揀自己，仲要無父無母，可以要脅邊個攞錢？林伽把心一橫，換上恤衫西褲就去到美麗華酒店辦理入住。林伽當正今日係自己嘅死期一樣，喺酒店享用所有設施，等待8點鐘的面試…
林伽依時到達酒店門口，見到車牌KY 8459嘅豪華的士剛好駛進。林伽拉門上車….
車上除左司機外仲有一位年約30多歲嘅男人喺的士上，林伽相信面前依個就係Wilfred。
「你好黎生，多謝你抽空會面。我叫Wilfred，車程大約30分鐘，我會向你作出一啲提問，你如實作答就可以架喇。完成後，我地會喺酒店門口放低你返酒店休息，冇問題我地可以開始。」
「可…可以」
面前依個男人感覺十分冷酷、身穿西裝但都掩飾不了「灰誤」嘅身型。
個男人幫林伽戴上量度林伽身體狀況嘅儀器，然後話：
「淨間會問你一啲好簡單嘅問題，請你以最基本最直接嘅方式回答，明白？」
「明白」
「你叫咩名？」
「盛林伽」
「非常好！今年幾歲？」
「22歲」
「Perfect! 今日嘅安排有冇同任何人講過？」
「冇」
「點解冇？」
「冇 因為我都冇人可以分享」
「點解冇？屋企人？朋友呢？」
「我父母最近死左，我冇朋友」
「點解會冇朋友？」
「人緣差掛？同埋可能因為我有體臭」
「有冇做過任何手術？或者解決體臭嘅治療？」
「冇」
「如果要你去美國三個月到半年有冇任何野唔捨得？」
「冇！」
「你有冇欠債？」
「冇」
「身體有冇任何不適？」
「冇」
「有冇試過想自殺？」
「冇」
「父母死左都冇？點解冇？」
「因為...因為....工都沒返過，乜都沒試過死左好似唔係咁好」
「明白。有冇試過覺得自己眼同手腳唔協調？」
「冇」
「有冇人話過你身理或心理唔正常？」
「冇」
依刻Wilfred察覺到連接著林伽身體嘅儀器發出一些不同節奏嘅聲音
「你冇如實作答！邊個曾經話過你唔正常？」Wilfred厲地問
「欸…體臭囉，仲有就係話我生得高但係瘦到好似饑民囉」
「如果我依家同你講，依個項目有千份之一嘅機會冇左條命，你仲會去試嗎？」
「會」
「真係會？冇野留戀嗎？」
「冇，死得唔好咁痛苦就得」
「你會選擇做死嗰個定生存嗰批？」
「生存嘅」
「點解？」
「要死…我應該個幾月前就選擇了結自己生命，唔係等到依家。更冇興趣走到去美國先死」
「既然你冇野留戀，生存離做咩？」
「欸….因為…因為….我有好多野想試…」
「想試咩？」
「欸….」
「請你即刻回答」
「我想試下溝女、做愛、返工、做一個正常人」
雖然冇野值得林伽留戀，不過林伽實在有太多事情仲未試過，依個亦都係林伽選擇依個見依份工嘅原因
「好 黎生，今日嘅面試完成架啦。麻煩你幫手除低啲儀器。」
面試比人拒絕過冇數次嘅林伽依然問嗰句：
「咁…咁係咪請唔請都會通知架？定係…」
「你已經過過第一輪嘅面試，聽日就會同你安排時間做身體檢查，檢查報告出左冇問題的話，我地再見多次面就會飛去美國架啦」
「咁…咁係咪即係請我呀？」林伽問
「如果身體報告冇問題的話，係！」
「真係架？仲有冇啲野需要準備？其實份工做啲咩架？」林伽露出久遺了嘅笑容問

認同 樓主可以比多少少耐性
建基於呢種更新速度

樓豬個名好熟

睇過我以前其他故？

原來你寫過金融材俊故

原來你有睇過我嗰個故

「詳情都要等到你身體報告出左先話到比你聽」
「哦…」
「到喇，你落車先啦。聽日再通知你身體檢查嘅地點同時間」
「哦！好！咁聽日見啦！」
「聽日我地唔會見，你自己直接去醫務所。」
「哦….咁電話聯絡啦…」
林伽第二日照安排去到醫務所做檢查，負責檢查嘅醫生亦都按聘請林伽嘅公司要求，叮囑林伽喺等待報告結果期間有任何不適、作任何手術或治療都必須通知醫生同Wilfred。

林伽做完檢查過後，就坐車返屋企休息。喺屋企附近，突然有一個女仔走埋去林伽身邊，輕輕拍一拍林伽膊頭，然後問：
「喂！唔好意思呀～你係咪最近有親人喺756車禍過左身架？」
眼前依個女人嘅打扮係emo裝，頭髮深黑色，有三分一係粉紅色，畫上非常粗嘅眼線，戴一副好假好誇張嘅綠色美瞳，下唇戴上一個黑色嘅唇環，兩邊耳珠都擴大左少少。
「係呀。咩事呢？」林伽問
比著以往嘅林伽一定會好freak out，但經過依兩個月，林伽對所有突如其來、匪夷所思嘅事情都處之泰然。
「Shit! 我做緊啲乜？頂，我好冇禮貌添～冇呀，我嗰日係殮房見到你，你冇野啦嘛？」個emo女問
「好啲喇～有心」林伽答
「我見到你嗰日好傷心喎，喊得勁大聲」emo女用極輕鬆嘅語氣講
林伽唔識得比反應，就繼續向前行
「喂 唔好意思呀 我唔係好識講野。我老豆嗰日都死左！」emo女說
「你老豆死你冇感受架咩？」林伽諗起雙親離世嘅痛，有點激動地問
「我老豆？早死早著啦，成撚日飲醉酒返離做大爺，死左仲好！」Emo女說
林伽聽到佢嘅反應，理解到家家有本難念的經，難怪emo女想佢老豆死，冇諗過車禍都有車禍嘅 “好處”。
「咁你搵我咩事？」林伽問
「冇呀，見大家都同病相連，又咁啱住同一區，諗住做個朋友啫」Emo女說
自小學之後，林伽鮮有遇到女仔主動話交朋友，既然對方都開到口，做個朋友都冇壞。
「哦，我叫盛林伽，你呢？」
「叫我阿欣啦，好老土呀何？都唔知我老豆點改名架！」阿欣埋怨
「你媽咪呢？」林伽問
「唔知喎！一早就走左，好似跟佬走！」
「咁你自己一個住？」
「唔係呀，仲有個妹！喂，比你電話我吖，間中出去食飯有個伴冇咁悶」
「哦，好呀」
交換電話期間，林伽近距離望到阿欣嘅側面，發現阿欣係一個皮膚又白又滑嘅美人兒，可惜打扮對林伽來講，過於另類，並唔係林伽所感興趣嗰種。
阿欣將雙手放喺林伽雙膊，輕輕一拍，然後說：
「唔好咁傷心喇！」
接著控前擁抱了林伽一下。
「要堅強呀！」阿欣說
林伽比依個擁抱嚇親，同時第一次切切實實感受到女人胸脯嘅質感。林伽驚嘆原來女人嘅奶子係可以如此實在、如此柔軟。林伽呆站立著喺街上，心卜卜跳得十分厲害。林伽第一次遇到一個女人對自己嘅身型、氣味都不抗拒，除了自己父母外，林伽第一次感到無條件嘅關心…

開頭得咁少，好難吸引人睇落去

btw, 又話甜故，意為舅母x表妹x表妹，母女丼

少？係字少定甜少先？

係甜故啦 睇落去你就知

加油加油

文呢？

第四集

林伽嘅身體報告已經出左，成功被甄選，花了三個星期，辦好埋美國嘅工作簽証。一齊都準備就緒，林伽到左旺角一橦陳舊嘅商廈準備同Wilfred作去美國前最後一次見面

「林伽 多謝你一直嘅信任 我相信現階段可以同你透露今次依個項目嘅原意與及你工作嘅性質」Wilfred說
「嗯，我準備好架啦」林伽深呼吸了一下然後說
「下星期你去美國所參與嘅係一個私人研究項目…」
「研究項目？」
「係…一個為左人類文明得以延續嘅項目，透過提升人類體能、繁殖力、野外求生能力、了解大自然嘅能力去增加我地人類嘅生存率。」
「下？生存率？我地平均壽命唔係愈離愈長咩？即係我要做啲咩？你要做依啲野點解要揀我？你講嗰啲全部都唔係我嘅專長….應該咁講我冇咩技能」
「唔重要！最重要你有死嘅準備但橫強嘅生存意欲！依個係一個人體試驗，為期半年，黎生，希望你可以參加…」
「死嘅準備？咩意思？咩人體試驗？」
「簡單啲離講，我地研發左提高人類體能、繁殖力、野外求生能力等嘅方法。依個項目已經喺動物身上做左反覆試驗，so far成功率相當高，依家就想喺人類身上作初步試驗…」
「依個項目點解要咁神秘？」
「唔好意思呀黎生，現階段只可以透露咁多。我相信黎生你見到我地嘅準備功夫同出手嘅待遇都知道我地唔係玩玩下，係真係有誠意。去到美國嗰邊，喺你身上做試驗前我地會有最後一次嘅講解，到時你就一清二楚。」
林伽得悉依個係一個人體試驗後，覺得興奮多於擔心。畢竟父母努努碌碌一生，穩穩陣陣，連過山車都未坐過都會因為坐巴士失去性命。而家依個「工作」雖然聽落危險但至少有人請，間公司比美國大使館承認仲批出簽證，應該問題大不。
「好呀！冇問題！我參加依個科研！」
「太好喇！多謝你嘅信任！我地可以下個星期就飛去三藩市，我地保持聯絡啦！」Wilfred說
「明白！好！多謝你比個機會我先啱！」
「黎生 我送你出去！」
林伽由步出辦公室到電梯內一直暗喜微笑著，因為差唔多一年嘅失業期終於要完結。為左沖喜一下，林伽決定text阿欣，約佢今晚出離食個飯。
自從交換左電話後，佢地兩個差唔多日日都用短訊傾計，所傾嘅話題都係比較簡單同表面，離唔開「做緊咩」、「食啲咩」、同「去邊度」。以林伽嘅社交經驗同技巧，有人咁願意同佢交流，佢已經覺得好實在。第一次約女仔單獨出街，為左唔好咁失禮，林伽上網搵左間靚景嘅日本餐廳。 對於現時坐擁過千萬身家嘅林伽，食餐好嘅、貴嘅冇壓力之餘仲相當合理。

「Hello 阿欣？做緊咩呀？」林伽以短信問
「幫個客執緊貨，你呢？」阿欣回覆
「我有工返喇！好開心！不如我地去食飯！」
「好吖！我地屋企附近食？」
「唔係呀！我地去ICC食日本野 好冇？」
「好實好架，但冇咁多錢上去食喎，你請呀？」
「冇問題，今晚7點？我打去book枱先」
「痴線，咁貴！費事啦，到時又比人話港女痴金糠 」
「唔會啦～又唔係成日去…我好開心呀，想請你食飯」
「見係你咋！咁今晚喺九龍站等？」
「好呀」
阿欣並唔係一個隨便好容易周圍識朋友嘅女仔。原因唔係因為佢醜樣，而係阿欣實在太非主流、太另類。不如咁講，佢嘅打扮跟本就唔係香港男人鍾意。喺一個好似香港咁保守嘅城市，佢一身嘅打扮跟本就係「惡」或者「得人驚」。咁所以阿欣都已經習以為常，一般都係群返班emo打扮嘅friend，至於其他人嘅目光同想法一於懶理，而主動同林伽做朋友因為當日喺殮房阿欣見到林伽嚎哭嗰一面….
同家人關係惡劣嘅阿欣估唔到依家仲有後生仔會為家人離世而傷心，身邊一個二個朋友都同屋企人好似隔世仇人一樣，家人離世只會係好多於壞。林伽喺殮房嘅表現令阿欣對林伽嘅家庭同為人感到好奇，講到底阿欣都希望他朝一日為人母親都起碼知道一個老母應該點做，相信認識林伽話唔定會有所得著。
阿欣同林伽夜晚準時喺ICC見面，然後上去最高嗰層享用日本料理。依間餐廳個海膽壽司係林伽一路都想試嘅，其次因為好多靚女舊同學都鍾意去嗰度影相呃like，林伽深信依間餐廳一定得阿欣鍾意。
「個環境好靚，不過好鬼扮野」阿欣說
「你唔鍾意依度？」林伽擔心地問
「唔係唔係…痴線！啲野都未食點會唔鍾意，只不過依啲地方好懶係野啫」
「係咩？我都未離過，一直都想離」
「男人老狗想離依啲地方，你都幾女人架喎」阿欣暗串
「緊係唔係啦，我見同你食飯先離咋」林伽戇直咁反駁

雖然阿欣並唔係林伽所鍾意嗰類型，不過阿欣始終係第一個同佢有「肌膚之親」嘅女仔。洗得起錢、心情又好嘅林伽自然唔想虧待阿欣。而阿欣聽到林伽傻更更嘅反駁卻甜在心頭，覺得依個男仔都幾有心思….

點菜過後，侍應生問：
「需唔需要點支Sake? 可以介紹返一兩支配合返你地今日點嘅刺身、壽司」
林伽同阿欣對望，希望對方可以幫揸到主義，因為佢地兩個都唔係識飲酒嘅人….
「欸….好吖，你幫我揀一支好飲吖」林伽答
「好吖，咁先生依支有冇問題？幾易入口架」侍應生往圖片上一指
「好呀，就依支啦！」
侍應生行開左之後，阿欣靜俏俏問：
「諗住灌醉我呀？」
「冇…冇…呀。我…我…啲人話飲酒食飯開心啲…我咪試下囉…」
「下化？你個款應該未灌人，自己已經醉嗰啲….做咩呀？份工好好人工咩？」
林伽知道佢份工係高度機密，就直接話：
「哦…唔係呀。只不過屋企人淨左啲錢比我，一路都冇用過….都係想食餐好啲」
講到呢度，不禁勾起林伽喪親之痛…阿欣見狀，心知不妙，恐怕自己又唔小心問錯問題，於是乎說：
「哈哈，今晚飲完支sake再去飲酒！我請！」
之後林伽同阿欣吃吃喝喝，話咁快就完成左餐飯同支Sake
「啲野都...都幾好食呀何？」林伽問
「好食呀，未食過咁正嘅日本野。」
「走咯，你…你聽日都要做野係咪？」林伽問
「驚飲醉呀？都話我左我做代購，時間我鍾意點用就點用架啦」
「咁….咁我埋單先啦」林伽說
阿欣見林伽面帶醉意，覺得佢都蠻可愛
「多謝你今日帶我離食飯，見你請食飯先聽你講咁多中史咋，比著第二個女仔唔會睬你！」
「哈哈 咁比面？多謝你囉」
平時嘅林伽說話絕對唔會咁輕挑，但認識左阿欣之後，發覺佢都容易相處，又好接納自己，再加上酒精嘅協助，說話就有嗰句講嗰句。
落到ICC個的士站，阿欣就問：
「仲飲唔飲呀？」
「飲！實飲架」林伽答
林伽漸漸感受到酒精帶比佢嘅快樂，有追酒飲嘅意向
「去你度飲好冇呀？我屋企仲有個妹，廢事搞到佢」
「我屋企冇酒喎」
「是但啦，我同你兩個，買支vodka，溝下果汁都得啦」
「就咁話啦～」
坐的士返到兩人嘅屋企附近，買左支Vodka就上林伽屋企

出左喇～～

加速

返到屋企即出，比我30分鐘

第五集

「酒就買左喇，唔係又講中史卦？」阿欣問
「咁...咁要玩啲咩game呀？我唔識架喎」林伽答
「有冇玩過Never have I ever 隻game？」
「未玩過喎....」
「你真係一個宅男！乜都唔知！我教你啦，總之我地輸流講啲自己冇做過嘅野，如果對方聽到而做過的話就要飲！」
「咁益我？我一定唔洗點飲！」林伽話
「做咩啫？你覺得我試過好多野咩？我地差唔多年紀咋嘛！」
「咁我離先！」林伽興奮地說
「Never have I ever had vodka before!」
阿欣拎起溝左可樂嘅酒杯飲左一啖，然後說：
「有冇搞錯呀！vodka都之前都未飲過，係咪人離架？好！到我！Never have I ever had passed a Chinese history exam!」
林伽隨著又飲一杯，然後說：
「好好好。Never have I ever kissed a man before!」
有戀愛經驗嘅阿欣當然錫過男人啦，只能舉杯就飲。
玩左幾輪大家未去過嘅地方之後，大家都飲左唔少。去到大家都醉分分，總要分享啲私人嘅經歷先可以令對方飲多杯
「好喇～Never have I ever cuddled a woman while sleeping!」阿欣說
阿欣雖然唔覺得林伽係受女生歡迎嗰種男仔，不過血氣芳剛，總會試過借啲依攬過女仔一齊訓又或者拍過一、兩次拖。所以直覺話比阿欣聽林伽依輪一定要飲。於是，都開始醉嘅阿欣就用色迷迷嘅眼光望住林伽，等佢拎起酒杯自隊。點知林伽比返一個傻更更嘅樣阿欣睇，再搖搖頭....
「唔係呀嘛？依個你都冇試過？係真唔係呀？唔好以為自己係宅男就唔洗飲喎！」
林伽都唔知應該開心定自卑，唔知係阿欣太睇得起自己定係自己實在太冇計，女都冇條
「冇呀，我連女性朋友都冇個....」林伽帶點自卑地說
「喂！嘩～你咁樣點得架！剪返型仔個頭，操返大隻啲啦！」
「都唔關事嘅....」林伽答
林伽心知自己溝唔到女唔係因為瘦或樣子嘅關係，而係體味同頭皮...阿欣就因為嗅覺遲鈍所以暫時都未察覺到林伽嘅體味，加上依家林伽全身散發著酒氣，所以對於林伽依個回應都難以理解。不過阿欣見林伽心地好卻朋友都唔多個，不禁氾起憐憫之心....
「咁你有冇拍過拖呀？」
「欸...冇呀...」
「哈哈 咁....咁你仲係處男？」酒醉嘅阿欣大膽地問
「你...你問依個，不如我直接話Never have I ever had sex in my life 咁你咪要飲囉？」
「哈哈 好 我飲 既然你咁坦白！」阿欣講完就飲
孤男寡女，喺酒精嘅作怪下，多含羞嘅男女都會渴求肉體間嘅觸碰，阿欣開始感到潮熱，而林伽的老二都開始有一股熱流慢慢由身體流進。
「你有冇擔心過自己唔得架？」阿欣問
「咩….咩唔得呀？我扯得起架！」林伽連忙為自己辯護
「唉吔！唔係依個意思呀死蠢，我諗依個年紀好多女仔都有經驗架啦，你咩都未試過，好尷架。香港地好多女仔都唔敢lead住架，驚hurt到你地男人，又怕比人感覺好老手！」
林伽完全冇諗過依個問題，比阿欣提一提即刻感到無比自卑同無助…
「都係嗰句啦『大前題係我要有個女朋友先囉』，上一樓一囉，唔係點？」林伽帶點淘氣地說
「點得架！第一次比雞？做男人點可以咁架？自己溝啦！佢地為錢嘅，點會花心思教你呀？我諗架咋，我都唔知架…..總之唔好啦！」
「得得得！你嘅結論就係，除非我搵個處女，如果唔係我注定比條女笑！」林伽大聲說
「唔係～你又唔好咁！話唔定有女仔想同你試呢？」
說畢，林伽同阿欣凝望了對方幾秒….同情林伽身世嘅阿欣見到林伽咁戇直，貪玩嘅性格加上酒精壯膽，就想挑逗一下林伽
「不如你比個初吻我吖？我蝕底啲教下你野」阿欣提出
「咪玩啦，你真係飲到好醉喎，又話我唔飲得？原來你都唔好得去邊！」林伽說
「嗱～一試就試到你啦，比個咁嘅機會你都唔識爭取！飲埋酒都咁冇膽！抵你仲係處男！」阿欣說
其實阿欣本來就唔係想試林伽，但見自己被婉拒、被串酒量差就連聲反擊仲自製埋落台階。
說時遲那時快，唔知邊度離嘅勇氣驅使林伽將阿欣推上梳發就錫起上離。
熟讀中史嘅林伽，比著以往一定會諗有邊個邊個歷史人物因美色而敗了江山，但壓抑了多年性慾嘅林伽決定今晚要探索阿欣嘅身體....即使阿欣唔係佢鍾意嗰類....
人都係動物，迫狗跳牆，有了去美國「受死」準備嘅林伽，只想死前至少摸過下女人嘅桐體。
林伽壓著阿欣嘅身體濕吻起起上離，左手輕輕地罩著阿欣的右乳。阿欣送上舌頭與林伽嘅纏綿起離。即使林伽「口技」笨拙，但依種膽大帶點粗魯嘅男生正正就係阿欣所歡喜，再加上兩人早已因酒精嘅關係想得到對方嘅愛撫，差在邊個夠膽出手先....
阿欣嘅私處比林伽突如其來粗野嘅態度刺激到濕透了....
林伽見阿欣並冇撥開自己嘅左手就順勢揉佢隻奶...阿欣雖然話有性愛經驗，但其實已經有一段時間冇比男人掂過，久遺了嘅異性觸摸令阿欣忍唔住發出浪浪嘅淫叫聲。第一次喺耳邊聽到女生淫叫嘅林伽覺得無比turn on，肉棒迅間舉得又硬又直。林伽進取地闖進阿欣雙腿之間，雙膝跪喺梳化，褲檔緊貼著阿欣私處，雙手同時揸阿欣對波，再埋頭喺阿欣頸側探索一番。阿欣一下子比林伽攻陷哂所有敏感帶覺得軟弱無助，卻又興奮無比。燙熱濕潤嘅蜜穴隨著雙腿比林伽打開的一下再次滲出更多汁液，亦因為咁林伽硬邦邦嘅褲檔剛好幫阿欣嘅私處止一止癢....
「啊～啊～過～～份...過份呀你！啊～～邊個比你～～～啊～～啊～咁樣呀？」阿欣用僅餘嘅理智作出言語上嘅抵抗
口裡說不，下一句都唔需要多講。林伽諗都冇諗過A片中日本女優嘅慾拒還迎喺現實功利嘅香港係存在架！何解一個好似林伽嘅處男都注意到阿欣只不過嘴巴在逞強？因為阿欣早已擺動蛇腰，不斷用私處磨擦林伽嘅褲檔。林伽個頭漸漸鑽到阿欣嘅胸前，吸索到淡淡少女乳香嘅林伽再也按奈不住。扯低阿欣的衣服後，乳房只剩下奶罩嘅保護，好奇嘅林伽第一次近距離接觸女人嘅乳房，自不然想好似A片裡頭嘅男優一樣用口吸啜。阿欣對乳房又白又大，正宗C罩杯，林伽用面甩開阿欣單邊嘅bra帶，乳房隨即處於半浪狀態。阿欣反覆擰頭掙紮，乳房就一直在快甩開嘅胸圍內浪下浪下，林伽看得起勁，然後像找奶吃的嬰兒一樣，將嘴巴和鼻子伸進乳房同奶罩之間的空quick裡，試圖搵出奶頭盡情吸啜....阿欣意識到自己嘅乳頭就快被林伽放在口裡，心知不秒，因為乳頭正正係阿欣嘅「死穴」一被挑逗刺激就會變成一個小淫婦。

支持
不過你真係唔可以考慮隔下行分下段？

你第一次講啫，你又唔好assume我唔可以考慮嘅～～～～～

你會唔會考慮下唔係呢個位停呢

咁我諗我應該係尋日睇過一啲已經覺得無乜隔行但最尾唔記得左講

呢啲位停

第六集

「啊....啊....夠啦！人....地...人地冇話....比你....啜...啜呀」阿欣警句林伽
聽到阿欣依啲虛假嘅反抗，林伽反而更興奮，用手拉低兩邊奶罩，故亂放任地玩弄阿欣一對豐乳。不消一回兒，阿欣的乳房全是林伽嘅口水，而阿欣本身又大又扁的乳頭已經被弄到竪得又尖又高。阿欣全面失守，忍唔住用手伸入林伽的褲檔裡套弄佢條肉棒。阿欣一摸，發現林伽天生異品，陽具比以前所見過、摸過嘅都粗、都大。林伽作為一個處男，第一次同女人肌膚之親，龜頭早已流出不少津液。再比人套弄自己嘅老二，自然有一種說不出嘅爽。阿欣玩林伽的子孫根玩得起勁，想親眼近距離一睹它的雄風，於是除低林伽條褲。正被玩弄身體嘅阿欣偷偷一望，心裡不禁想：
「天呀～～～佢條野都太大了吧？」
對阿欣離講，要望要玩要含一條咁粗大嘅陽具絕對係可以接受，甚至享受。只不過經驗不多，諗到淨間要妹妹一下子吞下依條巨柱，難免都會驚。阿欣清醒過來，推開林伽然後說：
「你...你呀...都佔左我唔少便宜啦！唔好以為今晚就可以幫自己脫離青頭族呀！」
阿欣坐起身拎住林伽條野繼續套弄，心諗：
「嘩，真係好大條呀！都快去到佢個肚臍」
林伽冇反駁或再格眼離，因為自知剛才相當過份，加上佢依然沉醉著比阿欣套弄陽具。阿欣見林伽咁配合心中暗喜，覺得依個男仔都幾聽話
「咁啦，我今晚點都唔會比你食架喇！一係....我幫你用口射出離好冇？」阿欣問
毫無性經驗嘅林伽自然lur飯應啦，吞一吞口水然後說：
「嗯....」
阿欣張大嘴巴作勢要含，再問：
「你去美國喎，幾時返離呀？」
「欸....欸....半...半年左右掛」
「你去到美國操大隻啲，返離仲記得我的話就考慮比你啦！」
說畢，害羞嘅阿欣就幫林伽含起上離。話咁快，林伽個龜頭已經漲到一個快爆發嘅點，阿欣愈含愈high就加速手口並用，再過多一陣青頭林伽就忍唔住，然後說：
「啊....啊....唔得喇！要射喇！」
阿欣含得投入，聽到林伽咁快射當然唔爽，於是吐出肉棒說：
「唔得呀，邊個比你咁....」
話都未講完....
「啊....啊....忍唔住嗱～～～」林伽叫起來
林伽嘅老二就出力噴射出熱精來，一條條又淍又白嘅精柱潵到阿欣晳白的臉上。阿欣本能反應地只識識得眯埋雙眼，精液就順應佈滿了阿欣嘅頭髮同面上。
「過份呀！！！！！仲唔走去攞紙巾！」阿欣說
「哦哦哦....我...去拎！」
就這樣林伽就完成了自己第一次嘅顏射.....

------------------------------------------------------------------------------
「黎生，依度係你張登機証，我會同你一齊飛去美國，做你嘅翻譯同幫你作嗰邊嘅安排」Wilfred
「哦，咁都好啲～我嗰邊真係三唔識七」林伽說
上機前林伽要打比兩個人， 一個係舅父，另一個就係阿欣
「嘟....嘟.....」林伽打緊電話
「喂？咩事林伽？」舅父問
「舅父呀，我去旅行呀，應該過半年先返！」
「半年？去邊度玩？去咁耐？」
「係呀 去美國呀！」
「嘩～洗唔洗去咁耐呀？」
「得啦 想散下心呀」
「好啦 有咩事同舅父講呀！最好每日都比個訊息我啦。你比個地址我啦！有咩事搵到你」
「得啦。我backpack周圍走架，我應承你每日都比個訊息你啦！」
「好啦！自己小心喇！」
「好啦 上機喇舅父！再講啦！」
然後林伽再打比阿欣
「喂？點呀？仲未走咩？」阿欣問
「差唔多喇」
「好啦，去嗰邊比心機做野喇！半年後睇下見唔見到啦！」
「一定見到嘅！」
「你又知？唔比半年後我發左達又或者嫁左個好老公架？」
「哦....係嘅....」
「好啦 唔講喇，同朋友食緊飯！」
「好喇...拜拜...」
林伽並冇因為嗰一晚而愛上阿欣，卻因為嗰一晚第一次感受到被尊重、被關心...亦第一次感受到與異性交往嘅奇妙。阿欣嘅出現令林伽對世界、對自己仲感到希望，更相信依次嘅人體試驗一定取得成功，會平安返到香港。
喺飛機上，林伽諗起一幕幕同阿欣激戰嘅畫面，吸著機艙內寂莫冷酷嘅空氣，老二不規舉地硬了很多次。對一個又一個身穿緊身制服嘅空姐作出很多性幻想，喺度諗如果可係飛機上打打野戰尸有幾好....林伽體驗過甜頭後，睇怕在往後嘅日子只會更沉瀝於色慾之中

抵埗三藩市後，好快就有專車喺機場接林伽同Wilfred到實驗室。坐左三個鐘車之後，去到目的地。實驗室設於地底，喺實驗室附近有幾個戶外嘅籃球場，亦有一個好大嘅美式足球場。走到地牢，裡面相當光猛先進，牆壁都係白色，就好似美劇見到嘅一樣，沿路林伽並冇見到任何其他工作人員。
「依邊，我地今次項目嘅主任就係入面」Wilfred說
林伽相當緊張，難以想像自己竟然會參與一個美國嘅人體試驗計劃，見到入面係一個年紀40歲左右嘅白人男人....
白人男人展開笑容用英文說：
「你好林伽，我叫Dr. Burge 歡迎離到我地依個實驗室。多謝你嘅信住，仲做左咁多準備功夫過離參與我地依個計劃。你應該知道你由上機一刻開始就已經冇得返轉頭架何？」
「我了解」林伽認真回答
「同你開下玩笑啫，唔洗咁緊張，依個計劃並唔得人驚」Dr. Burge笑著說
「雖然你冇得返轉頭，但係我都有義務喺開始之前同你講依個人體試驗嘅目的和意義。」Dr. Burge繼續說
「你開始啦」林伽說
「今次依個項目並唔係好似你睇Marvel 或者 DC 電影裡頭咁，我地要製造全能人或者殺人武器。其實只不過好單純咁提升人類嘅適應力、繁殖力、大自然嘅感知力、同埋感官敏感度」
「咁點樣做得到？同埋點解要咁做？」
「喺未來三個月就要基因改造你，然後再花三個月時間作觀察，睇下你會唔會有咩唔理想嘅反應。其實我地基因生物學家掌握基因改造嘅技術好耐，一直都有應用喺植物同動物上，但奈何當提議應用喺人類身上涉及好多道德上嘅爭議，亦都有人疑問個技術夠成熟未，所以一直都未有人類測試。但你可以放心，我地做過好多動物測試，到目前來講都係成功嘅，而你就係其中一個第一批試驗嘅人類。」
「其中一個？」林伽問
「緊係啦。如果應用喺一個人身上成功都唔代表個項目成功，但你地唔會見面，你地之間都唔會有任何交流。講返個項目先，依個項目嘅目的係令人類隨意識同環境幫身體「局部熱血」，令我地喺極瑞氣候有更佳嘅適應力、活動力。同時增強我地洞察環境變化，有助我地避過災難。最後，亦都最緊要嘅就係提升我地繁殖力，活躍起我地性交頻率同受孕率。」
「點解要咁做？」林伽問
「原因係一個名為mensa嘅組織留意到人工智能嘅威脅。」
「mensa? 人工智能對我地嘅威脅？」
「mensa就係今次項目嘅主要策劃者，我地全部成員都係智商高於130。我地發現人工智能會好大機會喺不久嘅將來取替人類。原因係我地現時嘅世界十分重視數、理、化。喺依方面大部份人類都唔會及人工智能快同準確，而人類對地球嘅傷害愈離愈多，所以人高智能好有可能會成為主流。人類不至於滅亡，但係會成為人工智能文明裡嘅棋子。所以更強嘅環境適應力、洞察力、繁殖力令我地嘅文明得以延續。簡單啲離講應用返叢林法則去贏返我地嘅世界，以數量取勝」
「但係既然人工智能咁大威脅，唔可以叫停佢咩?」
「我嘅答案係可以亦都唔可以。一個科技得以被接納及廣泛應用係視乎當時社會嘅文化同價值觀。以風車又或者近代啲嘅3G技術為例，兩者出現嘅時候同被接納嘅時候都相差一段頗長嘅時間。如今人工智能已經被有權勢人士同埋社會所接受，所以人工智能嘅普及只不過係時間上嘅問題。而點解叫唔停係，第一、冇人相信佢地會取代我地嘅地位；第二、我地冇足夠出生率同勞動力會保持經濟發展，所以人工智能可以作我地勞動力短缺嘅代替品。換句話說，以我地依家社會嘅取態唔會停得到。」
「咁點解要揀我?」
「原因係mensa始終屬於一個美國嘅組織，好多國家都對於我地美國嘅組織抱著不信任嘅態度。我地理解其他政權一定會將我地嘅提議拒緒門外，但經過多次討論後依然覺得個項目涵蓋嘅人種、民族愈廣愈好。因為咁做先知道個實験對人類係咪有效同安全。奈何，以中國同美國嘅關係，我地喺中國未開始搵人已經會比監視或者終止。而香港人同中國人嘅生活習慣、飲食方式、基因方面都比較接近所以要喺香港搵參與者，固然喺台灣或澳門我地都有主動搵參與者。而點解揀你就係因為你嘅背景。原諒我嘅直接，你從少都有大大少少嘅受創經歷，但你嘅心理健康都保持健康水評，依個對之後基因改造嘅過程十分重要。加上你冇人冇物，即使失敗左都冇人會搵你，減低因調查而招惹警察或政府嘅介入，影響實驗進度。另外，你身體瘦弱，可以更容易睇到基因改造嘅分別。」
「失敗會有咩後果?」
「好難答到你。可能死亡，可能殘廢，可能要送入精神病院，但保論如何我地會以最人道嘅方式對待你。向好嗰邊諗，成功的話依半年你可以賺到可觀嘅金錢同埋異於常人嘅能力。」
「明白。咁不如開始啦。」林伽堅定地說
「非常好！你今日先休息，我地聽日就開始！」

樓主加油

男豬碌野咁大,同WILFRED一齊搭飛機仲要時不時都扯,咁咪

哈哈 咁咪點？

我唔曉寫hehe

留名

無文

多謝支持

淨間出

第7集

轉眼間林伽已經留左喺美國三個月，林伽每日攝取8000卡路里，每個星期都有唔同專長、唔同領域嘅體能教練輪流進行特訓。除此之外，仲有來自印度嘅瑜珈教練每日教林伽伸展筋骨同呼吸。而冥想就係林伽每日起身同睡前都必定要做嘅靈魂修練，以便林伽應用基因改造後自身嘅感應力去感知大自然同面對極端氣候。依三個月，林伽辛苦到連性慾都冇。除左第一日嘅身體評估之外，林伽都冇見過任何女人，每日唔係同男性教練特訓就係自己修練。依三個月嘅訓練對好多鍾意社交嘅人來講絕對係痛苦，但林伽自細冇咩朋友，要佢同外界停止接觸一段時間絕對唔成問題，唯獨連新聞都冇得睇對林伽離講一開始最難接受。
現在林伽可以預知到自己範圍內50公里未來五日嘅天氣變化，而大型嘅天災，即使嘅亞洲都預知到。面對極寒同低氧嘅情況，林伽都有異於常人嘅活動力。到目前為止林伽仲未產生任何不良反應，而身體能力、感知力都有所提升，暫時離離都算係成功。

「你好 Dr Burge」林伽說
「你好 林伽，你睇落相當唔錯喎！依三個月頂得順嗎？」
「頂得順，都係習慣架啫，習慣左就冇野。」
「有冇任何不適等等？」
「冇呀。每個星期都有人同我進行輔導，我有冇問題你地周圍啲CCTV都睇得一清二楚啦，仲洗問咩？」林伽笑說
「你啱你啱，依三個月真係好感謝你嘅投入，到目前為止都相當成功。唯獨你嘅繁殖力我地仲未進行提升、測試等...我地成個團隊對於你嘅發展相當樂觀，覺得係時候進行第二階段...」
「第二階段？」林伽問
「冇錯，第二階段...你唔覺得奇怪架咩？我地一開始已經講過提升人類繁殖力係依個研究項目嘅一個重點，但依三個月都冇依方面嘅計劃進行過....」
「又係喎....可能日日都練得太攰，加埋冥想，冇多餘時間去考究依個研究項目嘅進程...我諗？」
「非常好！就係欣賞你嘅投入！繁殖力嘅研究同提升點解要放喺第二階段就係驚有不良反應，不過以你目前嘅狀態離講我地相當樂觀...」
「咩話？會有不良反應？」
「動物有發情期你聽過啦？」
「當然啦！」
「發情期嘅動物除左有強嘅性慾之外，就係體溫上升、脾氣暴燥、好勇鬥恨。俗啲講就係唔射精唔安樂嘅狀態。但人類始終唔係動物，唔能夠透過打鬥換取性件侣。我地比動物有更多更嚴嘅規舉要遵守。如果提升左繁殖力之後，比你茂茂然走出去，恐怕你會成為強姦犯。所以第一階段雄激素、荷爾蒙嘅提升只不過係50%左右。離緊會每星期加上去，直至100%，仲會配合埋刺激性慾嘅餐單....」
「我...我其實都慣左而家嘅飲食….咁....睇離我可能要分配更多時間喺打座、冥想等...」
「十分正確，林伽我對你相當有信心！睇離你已經了解靈修對你身心控制嘅重要性。依三個月我地會安排女人比你發洩性慾同時監察你嘅繁殖力表現！」
「安排女人比我?」
「話明要提升繁殖力冇理由只係單純睇精蟲活躍度同健康，我地會從每次性交後復完嘅時間，陰莖大少，精子數量等等各方面作出評估，睇下個實研是否成功。」
「咁我要喺你地嘅面前性交？」林伽擔心地問
「咁又唔洗，我地會安排間房比你，你性交嘅時間由你入房後，我地所安排嘅女人就會計算。你射完精後比返個安全套我就可以架啦」
「咁啲女人喺邊度離？」
「我地會招募唔同類型嘅女人，全部都確保係身體健康。每次性交前你可以從中依你個人喜好揀就可以」
「咁我咪好筍？」
「你可以咁講，但離緊控制性慾都唔容易，個風險都好大，你到時就會知架啦。咁麻煩你離緊依三個月都唔好自慰，有需要就同我地講，我地盡快安排。當然如果嗰日訓練得好攰，冇需要都冇問題，但我相信個機會唔大」
「點解？」
「刺激性慾餐單，再加上雄激素提升，身體復完得好快，分分鐘你一日要性交好幾次」
「咁如果我出返去，溝唔到女咪好大鑊？」
「按道理雄性動物喺發情期時係會處於一個非常吸引異性嘅狀態，異性會主動挑逗去藉此促成性交。但係大部份人類畢竟已經失去左依方面嘅洞察力。所以都要以打座靈修，令自己可以收放性慾，以免造成任何暴力、瘋狂行為。但具體點樣都要留待基因改造後觀察」
「明白」
「喺第二階段開始前，我安排Dr. Stacey 同你量度身體，攞返啲數據，你去一去佢間房」
Dr. Stacey就係林伽第一日報到嘅體檢醫生，一頭金髮，紮左條頭辮，藍眼睛，醫生袍內著住白色碎花恤衫，下身配上黑色長褲。

8000卡

遲d不如練念力打飛機

哈哈 念力打飛機我冇得撈，點寫？ hahaha

第八集
「你好林伽，嘩！你三個月唔同哂喎，大隻左好多！睇離第一階段嘅成效唔錯喎！」
「係咩？」
「係呀，等我睇下先」Dr. Stacey 邊望住電腦邊講
「睇下！你嗰陣身形係咁嘅！依家唔同哂」
林伽望住自己三個月前嘅照片，完全想像唔到自己身體嘅變化有咁大，不禁感嘆當年咁嘅身形點會有女仔鍾意。
之後Dr stacey同佢成個團隊幫林伽做靜動態心電圖，量度肺用量，度高鎊重等。
「好喇 林伽 依家麻煩你除一除褲，我比把尺你量度一下陰莖大小」
「係你面前？」林伽問
「係呀，我怕你度錯方式，因為我地會喺陰莖嘅上面同側面度，陰莖始終連接住身體、陰囊所以從度下面以就未必夠客觀，仲有就係都怕參與者因自己嘅面子比一啲誇大嘅數據」
「欸。。好怕醜喎」
「咁樣呀.....不如咁啦一係就我幫你度，再唔係我蒙住你對眼會唔會舒服啲？」
「依度有冇閉路電視架？」
「冇嘅 你大可以放心」
「咁不如你幫我度啦，駛唔駛訓上張床？」
「唔駛架啦 全部參與者都以站立方式量度，數據比較統一，麻煩你除左條底褲佢」
林伽配合地將底褲除低
「ok 好 放鬆 依家幫你度一度你陰莖」
林伽吞左啖口水，準備比阿欣以外第二個女人觸摸陽具
「林伽因為你有包皮，我要幫你推後包皮 有冇問題？」
「哦....可以」
Dr. Stacey 溫柔地推開包裹住陽具嘅包皮
「你個龜頭比陰莖後段粗，淨間再同你度哂兩段嘅圓周」
Dr stacey 用中指輕輕拓起林伽龜頭，然後用左手同其餘手指拉起軟尺量度林伽陰莖。
「10.4cm左右，好！」
Dr Stacey對住電腦輸入林伽嘅數據嘅時候，林伽從上而下望到佢嘅乳溝，就勾起一幕幕同阿欣嘅畫面，加上Dr. Stacey 身上散發出嘅香氣，三個月都冇接觸過異性嘅林伽忍唔住色心起。陽具喺空氣之中漲起上來....
「oops...ok….」Dr. Stacey比林伽㪍起嘅陽具嚇親
林伽見到Dr. Stacey 嘅反應內心暗喜，好奇佢會點樣處理，另一方面又覺得喺陌生人面前㪍起有一種說不出嘅興奮感。
「對唔住 我應該專業啲架... 因為啱啱係量度你陰莖放鬆嘅狀態，依家硬左就要重新度過因為...咁我幫你度多次....」
就喺Dr. stacey準備放軟尺量度時，林伽故意谷恆條野兩次，跳動嘅陽具自然令Dr Stacey放唔到尺，難以入手，場面相當尷尬....
「對唔住呀 醫生，可能太耐冇射精，可能加上睪丸素嘅提升，下面有啲興奮，我都唔知呀」
「得 冇...冇問題。我明白嘅。咁一係攞住其他數據先啦」
Dr Stacey 攞出卡尺嘗試量度林伽睪丸嘅大細，但林伽嘅陰囊並唔係處於放鬆狀態，跟本度唔到
「我先幫你按摩下陰囊，你唔洗緊張」
Dr Stacey 耐心地按摩林伽陰囊，然後問：
「你.....入左離有冇自慰過？」
「冇呀」
「你忍到咩？」
「日操夜操 每日都好攰 冇女人 冇電視睇 連接吻都冇見過 好難挑起性慾」
「咁....但係有冇㪍起過？」
「緊係有啦」
「咁都好啲 離緊你會有好多繁殖 性測試要做，你要加油呀」
「嗯」
「你下面仲好硬，會唔會好辛苦？點樣可以幫你軟返落離？」
「冇...冇辦法架....咁耐冇見過女人... 醫生你又咁靚，除非我可以自己度啦」林伽坦白地答
聽到林伽咁答Dr. Stacey 相當㗳糖，唔出聲繼續按摩林伽陰囊
「離緊幾時開始要做繁殖力測試？」Dr. Stacey 問
「應該聽日」林伽答
「其實離緊嘅日子需要不斷採集你嘅精液樣本，既然你而家咁硬，又咁耐冇射過精，我先幫你射啲出離先啦～」Dr. Stacey 提議
林伽聽到咁嘅建議，當然唔會抗拒，畢竟咁耐冇接觸女色
「好呀」林伽答
Dr. Stacey拎起潤滑啫喱，劑左一條喺手上，然後直接揸落林伽條肉棒上。Dr. Stacey專注地套弄林伽條肉棒，然後話：
「啲人成日話亞洲人條野細，但其實只不過你地㪍起同未㪍起時，陰莖個大小差距好大。嘩，睇下，你條野好粗好長」
林伽聽完沾沾自喜，肉捧同時隨著Dr Stacey 嘅按摩，進一步充血，呈現出不少青筋。
「你就快射要同我講喎，或者你想我點整會容易啲射出離？」
金髮白人女醫生，露住乳溝，細心地幫自己打飛機係每個宅男總會幻想過的畫面，林伽依家如願以償，當然格外興奮，內心想著如何進一步幫自己實現多年嘅性幻想。自從喺阿欣身上得到經驗後，林伽明白到只要夠膽出擊，女人就手到拿來。機會係唔等人，林伽心想：
「死就死啦，橫掂聽日就可能比人送入精神病院」

扑野時嘅對答，
想鬼妹用英文就正皮 依個comment
想鬼妹用中文就負皮 依個comment

因為始終兩個語言講咸野嘅方式唔一樣....

咩我個故有人睇緊咩？冇咩人點讚下 支持下嘅

留名，正評

有人

又Shiva又Linga
印度教甜故？
有創意我中意

識啲野喎

你係讚緊我定讚緊自己

「你可以試下一隻手按摩我陰囊，一隻手幫我打飛機，然後一路求我射哂喺你身上」
「好對唔住，講多次？」
英文口語唔多掂嘅林伽知道自己嘅口音表達唔清個要求，就再慢慢重覆一次。
Dr. Stacey第一次比亞裔男人用帶有口音嘅話語調戲，感到林伽新奇可愛。再望住林伽健碩嘅身型加上粗大嘅陽具，Dr Stacey陰穴都抖了一下。從小受西方「寓工作於娛樂」嘅文化薰陶下長大，Dr Stacey並唔覺得被冒犯。既然精液數據都係要攞，點解唔用個大家都開心、舒服嘅做法呢？
「你睇下你個春袋，都重到咁，慘慘豬。依家...下...等醫生幫你射出離唔係好好咩？huh？定係想睇多啲呀？huh？」
「你不仿解開衫鈕，比我睇住你對奶凳凳下？」
「好壞呀你，好想睇咩？」Dr. Stacey邊說邊解鈕
豐滿白滑嘅乳房被白色蕾絲奶罩承拓住，北半球映入林伽眼簾
「係咪要睇我對奶子啊？要射就射哂上去啦，我等唔切睇住你啲又白又杰嘅精射哂上去。」
Dr. Stacey加大力度、放慢速度套弄林伽嘅肉棒。血都被推到肉棒裡頭，林伽開始感到有射精嘅衝動。
「離啦 比我睇下你過去三個月儲左幾多精，比我睇下你可以射到幾多」
林伽比Dr. Stacey 不斷用言語挑逗下，精關快要全開
「啊 啊 我就快要射喇～」林伽說
「比佢射出離啦，來吧」Dr Stacey邊說邊攞起試管準備接住林伽啲熱精。
林伽精關一開
「啊～啊！！！！」
大量精蟲由龜頭噴出，全部射入試管
「hmmm...咁就得人鍾意喇，射哂出離。睇下！幾杰！」
「啊～啊～」林伽享受著剩餘嘅高潮呻吟
「往後三個月你就要不斷射精架喇！」Dr. Stacey說
「嗯」林伽回答
之後Dr. Stacey就幫林伽量度埋佢陽具嘅數據
「今日嘅事得我同你兩個人知好啦喎」Dr. Stacey 說
「當然啦！我唔會同人講。我啱啱咁咸濕唔好意思....我知道聽日就可能係我嘅最後一日，有啲機會我唔想錯過...」
「shuuu….我明架，我了解你地嘅情況，喺度做白老鼠有壓力係正常架...更何況我只不過為左我愛嘅工作而做多一點點啫，有咩唔妥？」
「你人又好，樣又靚，身材又好！」
「剛才幫到你出精我都覺得好正」
兩人笑了一笑，有默契地繼續飾演返大家專業嘅角色...

喺香港嘅阿欣拎起電話，睇whatsapp見到林伽已經三個月冇上線。報完平安嘅林伽仿佛從依個世界消失左，阿欣只能喺自己床上藉著茫糊嘅記憶自慰以重溫同林伽嘅激情.....

Lm

文？

第八集

「啊...啊...大力啲，大力啲！」深啡色頭髮嘅鬼妹叫著
接受完首次第二階段基因改造嘅林伽像一頭餓狼般從後怒插前面個鬼妹，對36D巨奶更撞出「啪、啪」聲響
林伽雖然第一次扑野，但身體狀況同表現已經強到不似一個青頭仔。鬼妹非常受落，下面不由自主地滲出不少淫液，令林伽抽插得相當順暢、輕鬆。
「天呀！你條野好大好粗又硬！大力啲！當我喺一條淫婦咁屌就啱！插我啦！插我啦！」
經歷過了上次同Dr. Stacey嘅語言障礙，林伽睇左好多美國咸片「補習」，依家扑起野上離都吹得兩嘴
「你條淫婦最鍾意咩？話我聽！」林伽說
「你條野！」鬼妹豪不害羞地說
「聽唔到！大聲啲」林伽放慢速度抽插問
「我好撚鍾意你條亞洲人Jer」鬼妹大聲叫
林伽聽完就用力拍打鬼妹個屁股，哲白嘅肌膚當堂浮現出一個紅色嘅手掌印
「郁啦！你個又要淫又要懶嘅臭西！」林伽說
鬼妹好似鬼迷心竅咁郁起上離，林伽欣賞著粉紅色嘅蜜穴套弄自己條肉棒
「啊...啊....唔好郁...啊...等我離....啊....依度...啊...天呀...啊.....」
淫賤嘅鬼妹用手掰大淫穴，對準自己最爽嗰個位置不斷前後套弄林伽條肉棒...
林伽隔住安全套都感受到鬼妹個淫穴開始抽搐地夾夾下，夾到林伽有種非筆墨能形容嘅爽....
「啊...啊....你個西好緊好正」林伽叫著
性慾旺盛嘅林伽攞返主導權，一手扯住前面鬼妹嘅頭髮，另一隻手捉住鬼妹隻手，豪不留情地怒插對方...
「啊....來啦，屌我啦，大力屌我啦。你個龜頭好大好漲，塞到我個西又滿又實在，大力啲...」
一輪抽插後，林伽感覺到有一股從未感受過嘅暖流要突破精關，於是林伽加快抽插
「啊....啊...」
「射啦！離啦！離哂比我！」鬼妹大叫
林伽精關一開，海量嘅精液隨之然湧出。林伽享受到前所未有嘅高潮，維持足足20秒。林伽抽出陽具，鬼妹無力地抖了一下。林伽然後除下安全套，三份一個安全套都充滿了林伽嘅精液。林伽對於自己嘅生殖能力嘅提升感到不可思義，射完精後一點疲累嘅感覺都冇，陽具繼續處於硬直狀態...
「幫我再安排另一個女人，我想繼續扑野！」林伽說
「好，冇問題。依家安排第二個女人入離」Dr. Burge 透過廣播器回答

咁短

冇幾耐有一個身穿淺灰色緊身低胸長裙嘅瘦底大波翹臀嘅黑妹入房，正正就係林伽前幾日揀嘅其中一個佳麗。黑妹見到林伽健碩嘅身型，加上粗壯硬直嘅陽具，諗都冇諗就衝前索吻，右手搓弄林伽兩粒蛋蛋不消一會林伽再次回復戰鬥狀態。
「閣！閣！」穿著高踭鞋嘅黑妹自信地往後行兩步
從黑妹條肥舌回過神來嘅林伽，見到黑妹用挑逗嘅眼神望自己條男根、然後轉身、將緊身裙慢慢一層一層往上摺。性慾高漲中嘅林伽察覺到黑妹背脊到屁股嘅曲線並唔係一般亞洲人或白人所擁有，至於屁股嘅翹度更係前所未見。林伽拎起身旁嘅安全套，用口撕開，準備同面前依個黑妹展開第二回合以實現佢自己其中一個fantasy…
「Don’t be shy handsome~ pull my hair and use my pussy with your big monster cock. Do whatever you want master」
林伽從不知道原來世上真係有女人鍾意比人凌辱，既然黑妹都開口講到咁，林伽拎住自己條巨根大力拍打黑妹個屁股
「Ouch!! Dangg….your cock is hard」
黑妹除左身型曲線好之外，林伽用陽具拍打屁股嘅時候留意到黑妹個屁股嘅脂肪同肌肉比例都係一絕，嗰種彈性並唔係語言筆墨所能形容。林伽急不及待將條豹紋T-Back拉埋一邊，黑妹對準肉棒一坐！
「Oh GOD! Your cock is so BIGGG！See how it stretches my tiny pussy」
黑妹皺著眉頭、張開口享受著被巨柱掙開嘅快感，然後就慢慢一下一下郁起上來。彈手嘅屁股令林伽愛不釋手，雙手玩弄著黑妹個屁股，肉棒喺淫穴嘅套弄下佈滿一條又一條淍淍嘅淫液。之後林伽將黑妹反過來，雙手繼續玩弄黑妹雙臀，頭埋進黑妹雙乳之中像餓壞了嘅小孩般吸啜奶頭。修長健碩嘅黑妹就像野豹般騎乘林伽嘅肉棒，啱啱先射左次嘅林伽配上超乎常人嘅巨根絕對有耐力同條件餵飽體力充沛嘅黑妹。經過幾個回合不同體位嘅肉搏，林伽最後喺黑妹面上噴上白色津色，黑拗拗嘅膚色同白淍嘅精液形成強烈對比....
「Dr Burge 仲有冇女人可以比我繼續？」林伽問
「咩話？」Dr. Burge 心諗
「有....有...你等等....」Dr Burge 從廣播裡叫道
過左陣，門打開，一個拉丁美裔嘅美女入房......

黑妹寫得太少

幾正 加速

寫緊寫緊

屌Dr. Stacey

lm

第九集
經過三個月嘅第二階段提升後，林伽順利地適應所有方面嘅提升。項目主任Dr. Burge感到永常欣慰，亦知道喺時候比林伽返去現實社會先可以確定佢係一個成功嘅實驗品....

「林伽，多謝你過去半年嘅投入同努力。好開心，真係好開心你能夠克服所有障礙離到今天。尋日Dr. Stacey 整合哂過去半年嘅數據，注意到你身體狀態都能夠依計劃提升到預期效果。無論抗熱抗冷能力都比一般人好，極端天氣都能夠保持一定活動力，低氧環境嘅活動表現仲出乎意料地好。大自然感知力都感應得唔錯，好多時都有7成準確，但你返到城市後依方面應該會退步因為太多干擾，keep住靈修都會有所幫助控制性慾。至於陽具由原本嘅16cm去到依家22cm，陰莖嘅圓周都達到16cm，龜頭嘅仲去到18cm。一般人每毫升嘅精液含有最多兩億粒精子，而你依家每毫升四億粒精子。容量方面，一般人最多係10-12ml，但係你嘅最高紀錄係50ml!」
「Dr Burge 咁係咪話如果我內射女人，佢地一定會大肚？」林伽問
「當然唔係啦，都要視乎對方係咪處於排卵期。不過我地發現，即使容量、精子數量同健康度都提升左，都冇令到精子喺子宮嘅存活時間長左....」Dr. Burge 慨嘆
「點解嘅？」
「因為 …. 其實精子條尾本身係冇力，冇力到直行都唔得。精子同卵子之所以結合得到其實取決於卵子上enzyme嘅吸引力，就好似一粒磁石咁，吸精子埋去結合。我地原本希望可以令精子更強壯，促進卵子受精嘅機會。但始終精子之間係會打交嘅關係，更多強壯嘅精子打死身邊嘅精子，變相存活率冇提升到。依個結果我地係好失望....」
「咁我地依個研究算唔算失敗？」
「唔算！當然唔算，你都冇因為性慾提升而變得不能自控，至少可以確定若然一個健康女人喺排卵期比你內射，受孕率係一百個%。加上你性表現有所提升，最佳表現嘅一日，可以連續同4個女人性交，24小時內最多射16次」
「咁仲有啲咩需要注意？」
「冇架啦，聽日Wilfred會同你一齊返香港，之後每個月佢會同你安排時間做身體檢查、心理評估......我地希望你可以過返正常人嘅生活，我地先知個實驗係咪真正成功。」
「欸...你地唔驚我將依個項目爆出離咩？你地收得咁埋...你點確保我唔同人講？」
「你未加入之前我地會驚，亦都因為咁一開始我地透露得好少。依家唔同喇，如果你透露左個計劃，你會比我地更危險...」
「咩話？」
「你喺美國接受改造，成功生存，冇美國身份，又住喺香港，你覺得如果你將依個項目爆出去，佢地會唔會捉你去中共嘅研究室研究一番？太複習我無謂講喇，我地嘅出發點係為左人類文明，但往往依啲事情牽涉到政治就會好難搞...總之你返到去好好咁過一般人嘅生活啦....至於我地嘅野你知得愈少愈好...」
「哦....咁我執埋啲野先....」
「好，咁聽日見啦」
林伽聽完Dr. Burge嘅講解後，不禁擔心返到香港如何隱藏自己嘅能力，更覺得控制性慾係自己嘅首要任務，如果唔係後果不堪設想....因為林伽已經唔再係過去嘅林伽....

「This way please」地勤向林伽示意
林伽走向櫃枱
「Where are you flying and may I have your passport please」地勤然後講
「Hong Kong」林伽遞上護照
短短喺機場依幾分鐘，林伽已經察覺到周圍嘅人對自己嘅目光有所不同。膽小嘅林伽第一次從實驗室走出離面對社會、面對人群，不禁有啲唔自然，諗起Dr. Burge嗰番話更擔心自己身份敗露...
走著走著，林伽過哂安檢同海關之後，終於鬆一口氣喺上機嘅閘口附近搵左個位坐低左。改造過後嘅林伽性慾澎湃，見到一個又一個靚女行過都想隨便拉一個入厠所交配。林伽閉上雙眼嘗試打坐靈修控制性慾，但係機場實在太多廣播，周圍環境又多訊號電波等，完全集中唔到，林伽只能無奈睜開雙眼。咁啱得咁橋，一開眼就見到一個玲瓏浮凸嘅鬼妹，身穿夾雜墨綠色同粉紅色嘅瑜珈裝，飄逸嘅啡色頭髮帶點highlight白，一對蜜腿更令林伽想入非非。林伽嘅眼睛不能離開依個女人半秒，陽具亦不其然開始股漲起上來.....
「Now it’s the first boarding call, passengers can now proceed to the boarding gate and get ready for boarding...」
林伽就企起身走去閘口，試圖分散一下自己嘅注意力.....

「天氣講到呢度喇，bye bye」天氣報告主播趙凱晴說
「Good take! 收工！」導演說

趙凱晴，26歲，近期勁速上位嘅天氣新聞主播，樣子娟好，一對堅定但水汪汪嘅眼睛，剛到雙肩嘅深啡色頭髮，報導天氣嘅聲線大方得體。做左天氣主播依幾個月已經得到一眾網民嘅垂青，原因係佢一對吸睛嘅豪乳，即使穿著端莊嘅主播服飾，隔住電視機都感受到個震憾。正所謂物以罕為貴，每日夜晚嗰5分鐘唔夠嘅天氣報導，令一種宅男打飛機嘅時間都唔夠。因此依一批宅男更對她有無限幻想，但一個又一個專門起底嘅論譠都搵唔到趙凱晴半幅J圖同埋任何陳年嘅八卦新聞，皆因任何社交媒體嘅account佢都冇，無疑添上多一份神秘感。大眾只係知道佢係中大畢業，同埋就讀一間唔多出名嘅英文中學，而趙凱晴正正就係盛林伽嘅同校師姐....

上到機上，Wilfred就係機尾，而林伽被安排坐係前面冇凳頂住嘅座位。林伽感覺到周圍嘅異性都對自己多左份笑容，特別係空姐，總覺得身邊嘅女性都好似對自己多左份以往冇嘅「性趣」。不過林伽好快又否定左依個情況，認為依個錯覺純粹係性能力提升過後嘅「後遺症」

「excuse me」
林伽抬頭一望，剛才玲瓏浮凸嘅鬼妹原來坐喺自己隔離，林伽心知不妙，預知到依15個鐘頭飛機會係離開實驗室嘅第一個試練......

趙凱晴屋村長大，出左離做野都係同家人同住。早在讀中學時，因為胸部比所有女同學發育得好嘅關係，身邊嘅同學朋友均留意到佢驕人嘅上圍。趙凱晴起初很自卑，但為左証明自己唔係波大冇腦，一直都努力讀書，每年都係全級嘅頭一、二名。深信知識可以改變命運，以A level 三條A嘅成績入讀城大數碼電視及廣播。同其他大學同學唔一樣，佢並唔喜歡搞小圈子、更討厭討好別人，性格獨來獨往，亦因為咁令到入左電視台做新聞嘅佢碰到點挫折....

喺機上過左5個鐘頭，林伽同鬼妹已經有過幾次嘅眼神接觸，當中仲有兩次係比鬼妹見到林伽偷望添，搞到林伽相當尷尬但個鬼妹反而冇乜野。林伽留意到鬼妹經常撥頭髮，又坐唔定冇時停，總覺得對方想傳達有啲性暗示訊息，但冇咩自信嘅林伽總覺得係錯覺。但係林伽喺依5個鐘已經不其然㪍起過無數咁多次....
突然班機遇到氣流，飛機抖了幾下，林伽同鬼妹自然反應下周圍望，然後有左第一次正式嘅眼神接觸。

「會唔會成程機都咁抖法架？」鬼妹打開話匣子
「欸....應該唔會嘅，但仲有可能抖多幾次」林伽回答
「你成日坐飛機架？」鬼妹問
「我？我都係第二次坐咁遠架咋」林伽答
「哦...原來係咁，你係邊度人？」鬼妹問
「我係香港人。你呢？」
「我本身來自俄亥俄州，住左喺LA幾年，你呢？你出左差返香港？」
「我唔係，我係去美國旅行」
「哦，咁你去左邊度玩？」
林伽跟本冇去過美國任何地方，一直都係實驗室入面
「冇，去啲啟發人生課程啫。你...你叫咩名？」林伽說
「我叫Carolina 你呢？」Carolina 問
「我叫林伽，好高興認識你」林伽說
「我都係呀。你有冇咩地方可以介紹呀？我一次去香港」Caroline問
「欸....睇下你鍾意做啲咩架咋喎。蘭桂芳囉，好多西人都鍾意去」林伽說
「我上網都睇過，香港都好似有好多山可以行，有冇邊條路可以介紹呀？」Carolina問
「龍脊，龍脊好出名，又唔會太難」
「龍脊？聽落好似好酷！」
「嗯..哈哈」腼腆地說
林伽只不過試過喺實驗室跟唔同美女作肉體上嘅交流，但去到正常、人與人之間嘅交際，林伽仲係一個初哥，亦少了當初「死就死」嘅膽量....就這樣佢地又各自望返個螢幕....

中大定城大 雖然都係CU

城大，打錯。對唔住

碌撚長度用cm好正常，圓周18cm係咩概念

世紀大鳩

圓周18cm同前臂一樣咁大碌

ching 你前臂會否太幼，林伽碌野大約最幼手腕咁粗倒啦

原來巴打開左新故

啱唔啱睇？

出多d文睇睇先答到你

趙凱晴知道自己嘅上圍時常受到注目，但無阻佢做幕前嘅興趣，佢認為只要努力、做好自己本份，大波會係一個bonus，而唔會影響自己仕途。自信帶點高傲嘅趙凱從來冇諗過要同男人拍拖，原因係屋企有一個唔負責任嘅老豆，好多時都要靠媽媽擔起頭家。若然拍拖個目的係為左結婚後然後被照顧，趙凱晴睇唔到身邊有任何成功例子，倒不如自己努力照顧自己。更考慮過若然他朝想要個小朋友，趙凱晴會借種生仔......

「嗯....嗯..」
戴住眼罩訓嘅林伽被側邊個鬼妹發出些微淫叫聲嘈醒左
「咩話？喺架飛機上面自慰？啲鬼妹係咪咁淫呀？」林伽心諗
雖然椅側有個火辣鬼妹自慰緊，林伽並唔打算除低眼罩，諗住過多陣個鬼妹就會停。不過扮唔知還扮唔知，感知度大幅提升左嘅林伽聽住耳邊火辣嘅Carolina不斷淫叫，老二迅速硬直起來，仲要依家嘅林伽係冇可能著得落三角底褲，穿著孖煙通嘅林伽已經感覺到自己嘅褲檔比老二撐得高高的....
林伽實在忍受不了，於是除低眼罩，藉此希望Caroline會有所避忌，殊不知Caroline完全留意唔到，隻手仲喺被窩內郁離郁去....林伽完全唔知點做，就喺依個時候Caroline睜開眼，然後伸手到林伽個褲檔摸起上離....
「你....你想點呀....」林伽問
面額盪熱嘅Carolina說：
「Oh my God 你條野咁大嘅....」
林伽享受著被Carolina嘅撫摸，半隻字都講唔出口....
「唔知你地亞洲人條野咁大，係咪全部香港男人都係咁架？點放入去我個緊緻嘅淫穴度呀？」Caroline繼續講
林伽觀察到Carolina好似比人落左降頭一樣，眼神色迷迷咁....
「你...你唔好咁啦，依度好多人....」林伽說
「我唔理呀，係你嘅問題！我以前都未試過咁架，等我除左你條褲，我要含下你條巨柱！」Carolina繼續說
說畢，Carolina就拎起身上嘅被遮住個頭，然後就拎出林伽條肉棒出離含....
「啊...啊....啊...」林伽忍唔住發出輕微嘅淫叫聲

暫時幾好，幾中意阿欣果段
改造之後有d誇

之前追哂樓豬啲故
Btw pish

都未開始誇

多謝賞識

期待跟住ge發展

文

終於有新故出追,留名